‎hi 淡友 (309)

1

留定名先

大牛 指日可待

61287 個溢價 cls

我要千跌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

彈少少俾我入番ok??

正恩

20手倉底熊過夜，其他40手之前分注走哂，食少好多

可以開PARTY未

揸緊信念，揸到春袋都就來爆，咪撚令我失望啊

師公今晚有無野發表

Lm

呢D先正常

要師傅祝福?

可以
beer army only

老婆巴唔知

未撚驚過

大戶恩,即係點,想知
可唔可以再講

你要知道 嗰個係ex
你話係一般其他想媾佢嘅仔就話

事實既野唔洗講晒出黎

約出黎訴苦訴上床

呢個POST好似特別護眼

好撚慘 點算

早知唔入對沖牛

一日十幾個 post, 真係唔洗做野 la, 救命.....

全日都冇做過野咁滯

邊個慘?

追左成日post對眼有d攰

唔通我咩 梗係老婆巴

我唔追架喔

Green Friday

點解變左護眼POST

呢隻好似好睇d

有人想知再講

Ray巴護士有咩新玩法

今日出non farm payroll

有冇人記得2月係點

布布真係好pro
收市都唔講淫野

其實真係唔應該聯絡
不過人地搵我, 我會應

無新玩法 化雲睇緊2822？

師父話唔會穿262

投降啦熊軍
信念唔可以當飯食
唔好同錢錢作對

其實都唔算好肥姐?

2月係跌佢老味
就好似2018年10月8日咁

星期三細飛農開好 通常大飛農都開好
不過經濟就業數據好就加息 股市照跌

做好就加息
差就美女free fall

今日lunch time 行街碌下見到張泳衣圖嚇到熄都熄唔切 lor

就算搵, 我都唔會講出黎囉

帽事既！

因為我同你條女一樣都係D臭閪港女

正解!

回頭是岸呀

你都係仆街黎

夜晚

認同

星期一跌死你

係呀, 我BB都係咁講

琴晚BJ完
我昏迷左

應該唔似，係中意多仔圍姐
我諗未有事住

日日BJ

一個星期執50個, 想點淫都得啦, 講多冇謂, 行動最實際

你好淫

正恩巴老婆咁多蛋白質營養咁好唔怪得咁正

即係

我都想

佢紅燈

真係

沖

吸精大法

我都破啦未又係到

住

外圍

同奈奈比較 咁樣一定係大肥婆

白床單白被

今晚call咗未

無錯 你明我講咩抵錫

平保熊同一半恆熊未走，希望可以幫補返D

BJ真係好重要

但我又唔覺自己好瘦
算係比較瘦姐

衝燈

收市後慢慢由感情台變成人台

但我大部分男朋友都話我性格好好

賺到笑啦你

愛是含鳩很耐

出J圖啦

意粉

我肥D

就連星期一千跌之日都沒人關心了

都話過佢地就你囉 搞到你公主病

可唔可以講下2月個陣你點輸？ 真心想學野

你估我係你咩

又靚性格又好

我問佢地覺唔覺我公主病, 佢地都話唔覺喔

如果今晚歐爆+美爆+星期一爺爆
港女會點?

嘩外圍全紅

你恨唔到咁多架啦

隻平保熊坐緊10格

以前

宇宙大爆炸

有料都俾我先啦

係~ 聽到都覺得奈奈正

你就ON9

講事實又唔岩聽

爛口絲打（自稱）

阿爺會出逆回購因子

就好似牙籤仔成日話自己巨龍咁解

跌完咪出
出完升完都係跌

出得多就變ON9子

夜期連環大棍大棍咁上

出定先
星期一托爆熊軍

青姐之後有藍姐

上證爆升29.58

未夠鐘啊睇錶喇

有冇人知布神係咪用耀才

今日忍到

阿演員A阿
導演未嗌
你咁快比戲做乜?

好似係牛牛同boom

好在我識睇鐘

爆上266

又多個院友

5點話棍上

傻人特別多

嘩, 好大棍上, 升到停左

院友日常

cow3

又有性暗示

5仔熊生性啦

等你開飯

教下細佬溝女ok?

院長出現

5仔難呀今日都頂住個市

點算就到270

20手281熊星期一打哂靶

係咪打咗針
打咗嘉明針

呢個係咪從天而降既精壯男人

打落你額頭到

屌你傳送門呢

下, 我暗示左D咩

咁你呢

打落你眼球度

高大, 靚仔, 有錢
是但中2樣就得

BJ

私隱嚟唔係幾好嘅

3樣都沒會點?

都話仔黎

佢去左溝女呀

上證今日大升！

READY GO!!!!!!!

咁我有三樣呢

仆街 最多追到一樣咋

真。棍上

好大根

自己打J

轉燈

Molamola，布神金句都搞唔掂

溝晒所有女

真?過去睇吓先

我3樣都無 未又係咁溝
肥仔都溝到女神啦因爲有安全感

哥哥仔

我用起底功能睇到係

信念

假膠

我又唸起你老婆

我男人o黎

男人正呀

砍掉重練吧，ching

中左高同埋仔
0.5+0.5=1
中左1樣

有人要咪得囉

起碼180以上先叫高
唔好90CM, 當自己中一半喔

投降喇唔玩喇

幾高?
點靚仔法?

但我真係180CM
但我真係仔

見到你就登你傷心

碌嘢90cm 我中咗個大字

原來同佢TG傾過計

X2
太大棍
頂唔順

我得3CM,個大字唔中

做完野返黎 有冇速食解釋返咩事？

成日tg flirt 人

IFC頭位開始拍賣

扮女flirt仔?

nana之日常

問我邊到買牛熊

渣ga

行緊range 66.- 70.5

屌畀你地撚左去睇

唔係好識玩tg 見個first name last name係自己全名 點先改到？

經濟通X晴報聯合舉辦

騰訊(00700)積弱逐步跌近300元大關，你會否趁低撈貨？(143人參與)

係人搵我, 我都應架啦
我當練打字

有無傳送門?

個background green color

正解

辛苦你

大棍 升130點, 玩完

我得175

我教你,玩左2年

settings有得改喎

settings有得改

agger

大棍200點

呃我
屌你

又話打得快，仲要練

咁都中伏

加我教你

我都睇撚咗

你叫我, 我都應你架
明明係你最後無回我

多謝3位 我改到啦

加埋我

買左70.2

我係咁 成日失蹤你問啫喱就知

咁...唔算高喔
男仔黎講,我會嫌矮

你比我 我加你
咁個電話號碼係咪人地唔會睇到得自己見到？

26500 支持位 +5

+1

一掂即回

練再快D

掂70.1

堅

咪咁啦布布我過隔離昅吓女姐

有料

咁?

你兵嚟架

咁都野今日都係綠色
就係徥恒指唔係

d 綠色集中去某位巴打到

升災

咁要不斷練習先會有進步
同埋我返工又無聊呢

一棍

玩撚完

Link呢

唔會呀

好唔對路
再+2

放學

大返你 +20

都係唔好講得咁直接 但係條女好有player feel

熊軍要死啦 有無得投降輪一半

大家咁話

thanks jelly 咁放心好多

你唔好過去喔

我係咪miss左d咩 冇add呀
我淨係儲神獸閃卡架咋

大戶大晒

點解有女睇都唔預我

-10

諗返起熊仔頭

咁加得未

黎吖 我-40

娘娘的氣場出左o黎

早兩日佢咪入過黎post疑似自拍頭頂相囉

ig已經267
可憐熊軍已經無得走

你都唔比我點加

大戶真係大哂

點解要同錢作對先

正呀喂

點解你地個個都唔肯比

275喇 update下啦

唔好嚇我

佢張圖

儲唔到你張卡

鄭子誠.jpg

咁你贏囉
加多1算

同我沽盡佢

個市好唔對路

屌呀
大戶咁dum本嘅

加多你2

toolaguy confirmed

-15

2幻8重臨 molamola

我唔識比呀 你交出黎啦

30000

同我升盡佢

同意

同意
+1 -1雙開先
無得輸

巴打，你而家幾霖佢都好，除非佢做咗你老婆，否則過多十年你連佢叫咩名都要諗一陣

白清,咁今晚餐飯點算,係咪扮冇野咁去食

仲要我埋單

破前頂啦 三幻三

38000

呢位Ching 咁慘
好心你地咪玩9佢啦

唔7食啦

Call證監

去到放低三舊水行返出去

我地叫你唔去你都去架啦 開開心心食埋依餐咪算

屌
show hand
+100 夠膽你就跟

睇佢點玩，佢死狗嘅就請，唔識死嘅就丟人現眼

呢棍大到咁
夜市有沒得走熊架??

-1000

咪撚食啦

輸死u

有無殺牛圖/GIF

傻啦！
飯係要食嘅

太悲觀
可以睇31000

我唔玩啦 俾番d錢我

沒喇啲熊熊

太保守啦
可以睇40000

點解交易唔到既

俾你呃左去睇

碎料 我廿個變4球

升停市

緊係開支酒

你班仆街仔又FAKE

打返自己個username出黎咪得

以為搵你課金

做我對家無好下場

2千變廿個得唔得？

講笑姐
今晚佢和頭飯，梗係同佢拆掂條底綫先，跟著拆佢條褲啦

話自己係耶撚就可以無恥咁掛住貞節牌坊

唔搵佢買點數卡咪好囉

唔得, 唔夠入場費, 溝都溝唔到

講笑咩波邊都未見到喎佢

10k > 100k ok?

大師 2萬點先係跌市開始

2000變0得唔得

換iPhone XS Max好唔好

TO:牛軍

咪fake la

等下個浪就搞掂佢

我想換

唔好

ok 等你signal叫我放

我要xr夠 條框粗過我條眉

講好夜晚牛軍high
你哋又唔守規矩

所以咪話佢癈囉！
俾人攞曬jetso佢就唔抽水

升升升

點解ar
而家部機好慢

其實加咗都係係到吹水架啦

信念過夜，有冇人？

琴日宣佈左日夜都由熊軍揸旗!!!!!

見到熊軍咁high，就知道下星期要開始反彈浪了

布布，我唔貪心，可唔可以帶領我羸返輸左個d

轉咗牛軍
we 陌路人now

熊過了

g持

26000以上牛都要死

我都表示同意 kiss 抽下水 少少都冇真係唔似拍拖

@imissyourwifeonceagain
Pm me

加沽

見淡倉段段加，好大茶飯feel

好呀，拎過上手手感唔錯~

我想變返正數咋

咁牛軍點呀
公平咩
去平機會告你架

咩位打

夜場留比牛軍自high啦 熊軍低調d

係
我哋牛軍低調反cup

屎忽插埋 但我都唔似拍拖

我都仲諗緊

又一棍

快d加老婆巴啦

通常e+ high完，下星期開市就變慘叫

星期一耶穌都保唔到牛軍
我話既!!!!

仆街你個名

等今晚出埋non farm先，最好美股出多棍，咁就perfect

冇呀！

p得幾靚

高追蟹熊30手

5球 加 -4 玩大左

過咁多晚夜

諗返起朝早操作得好順
過夜熊仔 見個市回 即開返隻牛 不過走得唔令 汁得3格
之後堅持信念一陣 就fall了 好開心

大大力
誰人__ __大力力

無睇
牛軍唔會豬

信念強大

耶撚最撚叻攞阿耶做擋箭牌，擋吓啲唔鐘意嘅嘢，你試吓你係高富帥吖哪，即刻褲都除撚埋

係架

師父：262 唔會穿

如來佛祖保佑牛軍

傻仔先買熊

我以為佢想跳樓

開個會你地吹左30版

召喚牛軍
牛字頭出現

我要偷圖了
唔好介意

我

中學拍拖純極都返屋企摷下啦
利申窮矮柒

紫牛天葵

kiss下都唔得同朋友有咩分別？

師父神喻一定要跟

白牛王

圖太朗買咩

朋友唔錫得架咩

朋友扑嘢都得啦

摷乜鬼，喺正佢屋企十字架下面開佢波啦屌，耶西

知你同rayray

咪就係話冇kiss話同朋友冇分別...

得罪講句，呢位巴打9成 左

岩呀

好大棍！

`

有女同事last day, 臨尾攬完再錫la
利申: 外籍女同事

做牛皮嘅熊

屌你 叫你條仔打實你

統計！
覺得老婆巴綠咗就比個

佢哋話吉咗屎忽

牛一牛佢先

跟

我識佢條女都溝啦 玩下都好

你地好衰

利申唔關我事

你搞錯，唔係綠，係無開始過

睇完好安心

呢隻綠啦好沉色呀

帽事既

果然player

唔應我

係囉，你都見到佢講架嘛

另類連指

我係呀，我好老實

你係女都岩

無事嘅

原來沒有，從來都沒有

跟唔跟我，呢位ching

不嬲都話帽事㗎啦

唔係囉，玩唔代表溝，溝唔代表拍拖

想溝

無事嘅，專心畫埋佢份功課先啦

你唔做功課我邊有得出去同仔仔玩呀

應該係靚女

可以心理輔導喎

點解個個都打錯字
帽事既

溝你家姐

好，試吓比賽鬥快flirt佢條女呢

個閪應該正嘢

你家姐靚d定佢？

一大棍，熊軍末日

yeahhhh 262 穿硬

痴線，又幾好玩喎

扮幫佢做，伏佢比人捉plagiarism啦

$1

All in 白清贏

20歲未必嫁

我排隊尾幫白清抹精

Count me in

我會扮窮L喎，未必喎

share個ig出黎 幫你試真情

我都買阿公贏

頂你，笑死我

可以三個一齊上

我係女都揀白清啦

知你係仔

咁 我做遞紙巾

佢真窮撚點睇都輸

點解ar

布布今日玩唔玩美市？

咁你揀幫邊個抹精？

名器

贏埋佢ex幫老婆巴報牛！

男人窮你肯同佢捱，佢有錢就唔會走

條女應該一flirt就濕曬

咁我又唔信呢啲喎，會走就係會走

白巴用條脷都贏

西隧嚟喎可能

大棍

我唔鍾意小朋友

可能佢都流精

唔會走 會要幾多個

咁你條仔呢？怕唔怕？

你睇佢點對老婆巴先啦

白巴淨係靠佢 啲嘉明都贏

呢個問緊乜

老婆巴食佢唔住 唉睇見都想喊

要走咪走，可以點

講完咸野都無跌嘅

星期一起身數錢啦睇乜

呢條八婆真係要好好調教

我一揪你地幾個，你夾埋沒事爸同正恩一齊上

講甜故會升

講鹹野係升架

快啲去教訓佢啦

咁撚大食咖你

真係要調教下 呢個真

棍上

你講咗去邊

Jelly做咩事

頂得住先好呀

捉佢去坐張玩具櫈

想當年我女朋友都睇唔起我窮，唔知點解依家又冇，依家睇唔起我冇文化

26600 +1

佢地成日撩交打

等佢30歲嫁唔出就可以叫佢幫你奶腳趾

果然淫底

又 cls

打撚死佢地執埋佢地啲銀包呀，fat fat fat fap fap fap 呀我

無文化 夠揾夠食就夠啦
當然越揾越多越好

dlgt

4p

你點冇文化法？

仆街喇夜期爆升，聽日不問價入六合彩對沖

佢只係講得含蓄左

做乜鳩

你個frd呀

唔好咁話佢啦
尊重下佢啦

實嫁到，我見幾多mk妹俾人搞大左再嫁人

院長我好爭氣架

我好欣賞佢咁直接 咁放得開

好好笑

你搞到成個post都講你條女喇

講下笑我地，你自己要執生了

一齊？

ok,講吓笑姐
你真係同佢講清楚自己想點啦！
唔係你哋行唔到落去呀

等你今晚報告完我地再總結啦

你呀

當年肩哥都係收市傾佢條女

啫喱

睇吓你

生完離婚再嫁再生

唔啦
我都慣左dry開

佢係咁嫁66

唔係你諗咁架

通常離完就無嫁啦

其實冇特別，叫我放工去學下餐桌禮儀，品酒唔好係屋企訓覺打機
我覺得自己正常人，唔知點冇文化

睇咩呀

比佢條知道成個post都鬧佢，殺左條仔都似

exsad7ly

我黎滋潤下你

出嚟飲酒

只係話你成日打機姐

佢有錢女嚟？

滋潤埋我

一齊

唔會上咗熱門嘛

佢平時去開邊

屌你咩，又話唔飲

gun!!!

Cum

想問布神喺呢d位做咩仲加注？

佢食女食到

希望佢條女唔會search佢條仔係連登既發言喇

cumming

條女直頭上流社會

聖人mode緊 唔需要

淨係唔同你飲 你好淫

下星期跌到仆街果陣你就知點解

唔係果個肩，我都初初以為係

咁你要跟喺隊尾抹精

學完帶佢去食cafe de carol

佢唔係食女呀，輸大獲就差d散添
之後好似係翻埋嫁

想帶枝酒同架妹飲 有冇正嘢推介

係囉 除非佢係上流社會嘅人

點解我係廿個得番13個...

收皮啦你

肩仔近排都冇上黎

打完先有呢個mode架喎

No
我依家讀緊垃圾shape
佢話係要增值個人，唔係要增值工作方面

我唔想上你呀

同美國fd食飯飲酒

我嚟

想食定唔想食先

長期聖人mode

正架妹要搵阿公

食埋啦

我上你呀，你收皮啦

係，佢應該收咗個心掛

日本妹正呀

點解佢會覺得識品酒係有文化

想同岩岩pm我個個絲打講唔好pm我啦
我要del history la
我都係玩下先放上黎諗住同d巴打傾計
我唔可以俾佢發現我同女仔傾計
我又唔好意思直接同你講

絕緣體

揸住架林寶佢就覺得你好有禮儀架喇

點解你地咁得閒 完全追唔切個post

我以前都有學西餐餐桌戈啲
有證書

水瀨go，隊穿沒事爸，等佢做媽媽

有一半都係淫野

偽高檔

佢認為262會穿 其實到時穿左再加沽都未遲喇。
我自己做人就唔鐘意咁老定 不竟市場唔係你控制。

慘撚到，佢同仔傾就得

咁我pm你得唔得？

係lor

其實市場邊有一定贏既落注？

佢個fd咪係

你同女傾，問心無愧唔洗del啦

佢最多都係輸profit，要諗下佢贏幾多先可以咁做

屎眼都可以.jpg

牙籤應該入左大手牛

寧願學多種語言好過啦，起碼有機會用到，品酒真係完全把撚

似窮人會做既野

佢已經贏左千幾點 亦有熊在身 個人覺得無必要再加

開支meot先啦！
飲到佢甜甜易入口就介紹佢飲少少麥加輪威士忌，同佢講咁係識飲嘅飲法，之後就

之前有fd叫我去品酒會
心諗係咪玩9我
我飲一杯啤酒都醉
成個品酒會飲咁多隻酒

無呀。我無佢地咁博。

亂買。。。。

屌好撚熟

咁你食完飯再放多一次tg出黎等大家pm你

我心入面形容佢係未接受現實既人

你個屎忽咁紅嘅

個個都咁飲得架咩

我有 不過冇pm佢

你架個屎忽

公司班友淨係飲啤 我話鍾意飲香檳sake都搞到自己好高檔咁

求你唔好食食下飯pm我

bookmark先

完全唔想

仔嚟

我重注put咗滙豐
Put咗20萬蚊
布神點睇

thanks

我識啲人淨飲Whiskey

來來去去都係果幾招姐

今日put？

無錯

㗎妹唔會抗拒囉

似公屋撚ff上流社會係日日品住酒過日子果啲

我put原因係唔信佢上番70蚊
夾唔到多

成人感情台緊？

好大機會輸時期值
股價行得好慢 除非大跌市

利申 鳩up

點解一定macallan

無喇屌 星期一二三 唔插就走

快撚啲收皮又飲咗香檳少少high唔覺烈

真正上流社會頂層係精通文哲史

真心輸錢好易同好快... 贏錢好慢...
上個升浪食左幾個... 今個浪無轉身意識又輸番d
唯有耐心d 等下一轉

紅色屎忽
有病毒

你為了我我為了你 共赴患難絕望裡緊握你手

係呀
飲啲咩日本酒
我識閪飲咩

我飲水

我80蚊熊

條女好撚淫亂

Rayray黎架有病毒果個

你最淫

醉翁之意不在酒 在乎兩腿之間

知你唔飲得叫你去飲，啲招底到呢

其實佢唔care你識唔識 佢係想showoff佢識 順便隊醉完你就執雞

我鳩噏吓咋喎

應該唔知咁唔飲得

我相信係真心去品酒

你就是1177

醉娃後庭記

我之前個ex細細過就同佢老豆一齊飲紅酒，酒量好我好多倍

有邊個唔係

我一罐啤酒就收皮
再飲d fd 要送我番屋企

咁你真係要小撚心

我未試過飲完酒濕身
最多因為飲酒識左一齊姐

屌又屈

virus

唔好提佢得唔得

諗緊幾多食糊 同止蝕

你有女埋身佢仲緊張你

正常吖

你d fans

我好安全 平時唔飲酒
公司食飯先飲下

發現jelly好痴線

唔係囉

回左本係唔同啲

太遲發現了，你見我同佢係咁傾就知佢淫底

又真喎 邊有得咁唔公平 佢搵仔就得 你就唔同得異性正常傾計？

咁係咪代表你都淫底？

唔傾偈咪做其他野囉

食過jelly

我呀，唔係你信唔信？

好淫蕩

無，點會

老婆巴幾時醒

呢個post好淫亂

一世打飛機啦

一個人，如果沒有醒，是因為他不想醒

我join唔到話題

呢句野真係好毒

呢句真

扮咩呀

經歷d野就會醒 自己發現條女同第條仔扑野相
你既世界觀就會改

因為你唔夠淫亂

我都join唔到

好悶呀 po下j圖啦

NTRray

好可能已經有

非處女友只是肉便器

我聖人mode緊

就到 你等多陣

如果佢冇入黎 佢個世界都一直好美好
我地好似做咗衰人

PTGF

我先唔信呀

坦白講我初戀同老婆巴幾似，1獲就醒覺

sad but true

我要沈沈j圖

大戶

反正都冇好結果㗎啦

岩岩諗到樣野

可能佢好有信念呢

叫轉雞就醒咗

我都係

我要大波妹

係囉屌!

我無叫雞呀，淨係係apps識女

假設買牛熊
100點就10格 1000就100格 而家有26000點
即係2600格
跌呢就得2600格
升就無限升
做人定做狗 自己諗

Doki doki

屌你唔係女黎咩

但係我好鍾意

咪又係雞

見到自己條仔同第個扑嘢

衰過 依家個人清醒晒

係姐 但真係㩒鐘叫雞好撚怪

Bam

摩牙

我係仆街果個

好阻定呀條邊！

覺醒變player

死仆街 拎個tg黎先

唔拍拖姐 信唔過d女人

信男人啦

如何呀？

我都信唔過啲男人

屌你又嚟

我對d兄弟好好，但真係要信得過既先

畫完圖啦？

大家咁話啦

點解信唔過？

不要再說了。jpg

唔會信晒囉

俾個機會你信下我

我信你係仆街

我係呀，但唔會呃你囉

我呢我呢？

公開po上網算唔算？

你係另一個層次嘅仆街

公開上網 告9佢啦

你用手寫板係難啲

咁我平時po上ig嘅相算唔算波圖 j圖

多謝讚賞

露點呀小姐

Oh
咁我又無咁開放

我啱啱坐巴士訓著咗

放上嚟confirm吓先得咖

Ig name pls

同埋J圖係個條仔既J

唔好啦 感覺好奇怪

想問以前開市時間幾點至幾點？

幾時可以開到5點 開埋星期六

明啦

嘩

咁真係好難接受

wild open

咪講淫野，係咪想升

走左袋底熊
吉倉過夜

+62

慣例唔係講淫野會跌 j圖會升咩？

夜期同美股期貨都升緊

升到咩位put得

Molamola

關咩事

牛佢老母

食飯先，幫量巴㩒翻個市落去

小rayray 變大rayray

牛軍又可以開party了

不嬲都開緊

吽吽吽

升盡佢 我再補飛

睇咗好多頁，我係咪入錯post

冇

知唔知咩叫平均數？

痴線今日做乜推咁快 追唔切

落車

訓陣先

我去吔飯

總算收呢條線之上 裂口補埋 下星期呀爺番黎 唔知又會點呢

幻覺嚟嘅啫

都係收低過琴日

今鋪真係幻覺黎

我唔信大戶咁快轉倒身成手好倉

又去左食m記雪糕，脆皮

呀爺好返就返黎求港女

ig已經268
熊軍點睇

淡友末日

邊到268

你同我係咪有時差 268?

牛軍歸位

牛過的手足有福了

升爆恆母

平行宇宙

265 姐牛軍唔係咁high

268只係時間問題

沒錯，但要等多兩個星期

block撚晒d亂鳩咁報倉既傻牛

正，有位put

996

997

998

怕你麼

999